# Teste Programador Grupo Padrão

* Puxar pot´s Pagina Index.php
	*  Titulo
	*  Imagem 
	*  Resumo do conateudo
		* - Estilo de Cor

* Criar pagina singles " Conteudo do Post " trazer as informações
	*  Titulo
	*  Imagem de Destacada
	*  Conteúdo Total
		* - Autor
		* - Categoria
		* - Tags
		* - Data

* Criação de uma pagina de Contato
	* Puzar o formulario básico 

> #### Usuario **wp-admin**
> ###### Usuario : gpadrao
> ###### senha : teste			